Конвертация валют
=================

Например имею цену всех валют по отношению к рублю

![1](images/convert_1.png)

Первую колонку я могу заполнить так:

B3 = (D3 / D2)

B4 = (D4 / D2)

B5 = (D5 / D2)

B6 = (D6 / D2)

B7 = (D7 / D2)

B8 = (D8 / D2)

![1](images/convert_2.png)

C4 = (D4 / D3)

C5 = (D5 / D3)

C6 = (D6 / D3)

C7 = (D7 / D3)

C8 = (D8 / D3)

![1](images/convert_3.png)

E6 = (D6 / D4)

E7 = (D7 / D4)

E8 = (D8 / D4)

![1](images/convert_4.png)

F7 = (D7 / D5)

F8 = (D8 / D5)

![1](images/convert_5.png)

G8 = (D8 / D7)

![1](images/convert_6.png)

Остальные поля заполняются зеркально и расчитываются как 
ячейка = 1 / старая

# Функция

Есть массив в переменной
```
[
    'USD' => [
        'USD' => <double>,
        'EUR' => <double>,
        'BTC' => <double>,
        'ETH' => <double>,
    ],
    // ...
]
```

Допустим переменная называется `$moneyRateMatrix`
где первого уровня индекс - вертикальная ось (слева) "Из чего"
второго уровня индекс - горизонтальная ось (сверху) "Во что"


Например мне нужно перевести 0,56 ETH в ZEC

Что надо сделать?

нужно

1.  выбрать переводной множитель из матрицы 
 слева (первый уровень) - "из какой" валюты
 сверху (второй уровень) - "в какую" валюту

2. умножить элемент матрицы на входящее значение и получим результат

`$moneyRateMatrix['ETH']['ZEC'] * $amount`

Итого получаю `0,122181`